[和你送頭]2萬人坐監會發生咩事

7000件都已經超過現有監犯一半
再多一倍距離集中營不遠鳥
之後2萬人監倉再暴動會唔會變成屠殺呢

7000個就已經超過全港監犯總數

7000個得1成幾告到，其他根本係濫捕

DKLM 死黑警

一百萬人坐監會係點? 新疆